我哥慢性自殺緊 我可以點幫佢？

佢今年20幾歲
自從考完會考到依加都冇搵過份正職
只係間唔中返下pt，其餘時間都係屋企打機、食同瞓
我屋企人做野幾辛苦都好，都從來冇叫過佢交租交乜費物費

佢讀書果陣好多朋友，又會周不時同啲朋友落去踢下波玩下咁，佢係個乖仔黎，唔煙唔酒，但都冇女朋友

我細個果陣同佢感情好差，成日為左啲小事而打交。但而加大個，大家都成熟了，唔會再為小事嘈，我地仲會行街 食野

佢一直都唔打工係因為佢想做老闆，講左好多年。你有大志唔係問題，但都請你去返工賺錢先有得開公司
上一兩個月，佢已經去左睇單位諗住租黎做佢嘅公司，但比屋企人反對，話因為佢冇錢唔好搞咁多野。
我同佢講：唔緊要 你堅持自己，唔好比佢睇死你，我會支持你 總有一日你會成功。

雖然，租單位做老闆依件事佢已經放棄左，件事亦都告一段落。但佢都冇放棄，
佢話：可以上門教人架啫！
對於依件事，我一直都好支持佢

點解我會覺得佢係自殺緊？
佢日日都係屋企hea，屋企人叫佢搵工，佢唔搵。食飯多肉冇菜，一肚餓就食野 唔做運動，晚晚都食宵夜。

睇住佢咁肥落去，我真係好唔開心
成日都好驚佢會有咩病而離開我地 其實我好愛你 我一直都好尊敬你
可唔可以唔好再要我地擔心你，你唔好再頹落去啦求下你，你仲後生，大把機會呀

btw 我可以點幫佢 唔想見到佢再咁頹落去

我知你有上連登架

好難企番起身 生理同心理都係

做廢青竟然會變肥

希望推到呀哥睇到

我可以點幫 如果我同佢討論依件事我驚我喊到講唔到

多謝你 佢對我好重要 我唔想無左佢

除非佢係無屋企人 我身為佢屋企人 我想盡量幫 幫得幾多得幾多

試下揸住佢碌鳩亂咁fing

數臭我 我屌你老母

又係d空口說白話既人
廢青想做老闆 你仲撐佢
一個淨係諗住滿足自己即時慾望既人 真係可以成功
咪撚玩啦
你唔應該撐佢 應該屌醒佢
話佢知 佢同d諗住靠中六合彩發達既人無分別
叫佢咪撚再講大話 快d搵份full time正職做
屋企人都要比d壓力

我唔係假膠 我日日都為左依件事好唔開心

如果樓主係女
一定係個啲戇鳩鳩比mk搞大肚仲不離不棄啲戇鳩女

多啲勸佢主動同你傾
同埋如果見到有咩工你覺得啱佢 咪問吓佢試唔試
從心理上開解佢先 生理上就個人習慣
可能同佢一齊諗吓有咩方法令佢快啲做老闆
例如頭三年係儲錢之類？

我屌唔到 自問自己唔識講道理

u grad?

中五 當我冇講過

唔係

個人認為唔可以一嘢打碎佢個夢 只會令佢討厭你抗拒你
應該從幫佢實現夢想為名 令佢行入返正軌

利申：9upper

多謝巴打嘅意見，但第一步我覺得應該幫佢搞返好身體先

係你眼中佢係垃圾 但我眼中佢唔係。

叫佢一齊做運動?

叫極佢都唔肯郁

終於推左上熱門 多謝咁多位
希望我哥睇到之後 可以改變自己
我肯陪你捱

樓主放心香港越嚟越多呢啲人

醒下啦屌你

係嘅 不過理得幾多就理幾多 佢始終係我親人

生cancer ->放心香港好多人都生

即係咁，大部分嘅人都要陷家剷一次先會成長

我唔想佢要經歷到咁嘅地步先識生性做人

叫佢打下工拎下經驗先?

又或者叫屋企人cut佢錢?

如果我可以知你諗咩就好，有咩唔開心 有咩問題咪一齊解決囉 睇你肯唔肯敞開心扉同我講啫

無比錢佢啦 我都唔知點解佢仲生存到

cut 埋佢上網

企佢角度諗:
宜家生活雖然鳩下鳩下 但勝在無煩惱 想食咩就食咩 得閒上下網打下j 幾撚休閒

其實當人無聊到一個程度就會開始諗下生活為左咩，cut晒佢所有可以消麿時間既野
射佢覺得屋企係個好撚無聊既地方

戇鳩冇社會經驗想做老闆
打工都打唔掂諗住做生意
大把人想做老細啦，你邊撚個啊

今年20歲 ， 會考？？？？

屌 就黎死

你害撚死佢呀
日日話支持佢 咁佢咪繼續落去
你唔好阻住你老豆老母教仔啦

姐係首先要反面

屋企個細佬都係咁
最後嘈左佢一鑊勁既 終於開始搵工
然後屋企就出現左個做"金融"既財俊

嘈一餐先啦 屌到佢覺得唔做野就唔可以留係屋企
不過小心佢搵咩工

20幾歲

自膠，睇少個幾字

推推推 哥哥快啲睇

仲要中五畢業，學歷都冇，點去管理一間公司

一係諗野on9 一係藉口
做老闆=咩都要理 咁多決策 要好多精力腦力做事
佢可能以為投資左就可以un un腳賺錢

愛的磨練係必要

利伸 18歲開始不停中槍仆街到而家23比人覺得似30

發老闆夢既寄生蟲早死早著啦
大撚把人多肉少菜都未死啦

食野食最多 運動又唔做 日日坐係到打機喎
唔死都有病啦

d錢邊到黎

佢想開咩公司先？

人生存係香港已經係慢性自殺緊,由佢啦

屌醒你阿哥啦
係咪要屋企人做到老都仲要養住佢
邊個唔想做老闆
但做老闆前麻煩出去搵錢養到自己先
你地養住佢即係害左佢

樓主阿哥如果你睇到嘅話
麻煩你出去打工啦
唔好連累你屋企人
唔好利用佢地對你嘅包容同埋愛
醒下啦廿幾歲人唔好咁天真

低學歷自己又唔主動接收知識嘅人係咁架啦
幼稚到

香港人工低, 工時長, 待遇惡劣..
生活咁單調乏味
可能你哥早就想死
未有一個合適時機啫

好好奇佢想同可以教咩？

有理想又點
咁多限制
又無力感

達唔到自己理想就生無可戀
自殺都係指日可待

有人愛自己已經很好了

第一屆dse都已經過左5年啦

佢仲要係會考 ...姐係最少廢左6年以上

再係咁落去 佢真係好難企返起身

利申 廢過半年 果半年生不如死 ...每日都好負能量

係 咁佢一定頹過你好多倍

究竟有幾肥先會比人擺上黎話係自殺？

一係我上網幫佢睇下有咩工啱佢先？

有無睇內文 唔係話肥到想要自殺 係佢所做既一切

明顯眼高手低既代表

馬雲岩岩諗住搞淘寶個陣都係見kfc做住先

你阿哥想做老闆都搵份正職先啦

阿哥知道啦 對唔住啊細佬 比左咁多麻煩你地 係哥冇用

你搵日屌醒佢啦

佢係垃圾呢個係好客觀既事實wo, 佢唔止係垃圾咁簡單呀, 你地仲要洗錢養佢呢舊人形生物.

係我唔岩 我會去做運動 會去搵工架喇

你係擔心佢變肥定係擔心佢前途
咁多野真係睇死人

首先咪L再同佢講搵工，你地愈講佢愈唔搵～

對唔住

就係因為你支持佢所以搞到咁囉戇撚鳩鳩
屌撚到佢醒等佢知道現實世界係點
再唔改就趕佢出門由佢自生自滅
真係唔得就放棄呢個人
攬住佢保住佢一世？你都痴線 仲走去支持佢

呢個真

ReLife?

有你呢個細佬佢已經好幸福
你不如試下手寫封信比佢
係度講佢又未必睇到

發夢

我都係發下夢姐
關自殺乜事喎

呢d人寫封信比佢有撚用咩
係屋企廢左咁耐都做得出
直接扔佢出門認清事實啦
過唔到呢關同死左都冇分別嫁啦
世界上最自私就係以為保護佢等於對佢好 on9

「佢今年20幾歲
自從考完會考到依加都冇搵過份正職
只係間唔中返下pt，其餘時間都係屋企打機、食同瞓
我屋企人做野幾辛苦都好，都從來冇叫過佢交租交乜費物費」

建議你去驗下眼

20歲點考過會考 13,14歲去考?

有peer會好好多

自
sorry

咁似我表哥 又係畢咗業冇返工兩三年
係咁比屋企人嘈佢叫佢揾工
不過最近佢揾到啲可以home office嘅工

嗰班講風涼話嘅連登仔到底咩心態

起碼佢有目標
支持你呀哥

同我呀哥一撚樣
父母都講過
我勸佢就會屌返我
理尻佢都廢時

慢慢幫 一步一步黎 多d同佢傾吓
加油

樓主個名同內文嘅語調好唔夾

究竟香港有幾多呢類人

垃圾

屌我啊哥今年u grad 都仲未搵工
成日嫌人工低唔肯做 又日日出街食飯
佢仲200磅添
點屌醒佢

典型父幹(ff) 唔付出就想開公司 點樣運作都唔識 老豆做得岩

晚晚食宵夜但無肥到

不過有做gym
菜都唔食真係等死
all屎唔會好臭好難all既咩

會呀屌

落d水銀去佢d飯餸度

因為佢就係唔會餓死
佢keep住而家咁都唔會冇飯食、唔會冇錢洗
所以先唔知要返工

你試下佢真係冇錢開飯、冇錢玩
你睇佢會唔會返工

細個感情唔好，佢又考完會考變廢青
你又話佢冇錢就想做老闆唔現實
都冇讚過佢啲乜野，點解會尊敬佢？

樓主有冇聽過哲學輔導
貴係貴啲

lm

佢上唔上學術台先

上左熱門

因為佢幫左我好多野 我有乜唔識都係問佢

叫老豆老母斷佢糧佢自然會發奮，人嘅本能

佢上門教人啲乜？有乜技能
想搞咩生意

樓主，雖然你阿哥可能幫左你好多，但係我都要講一句，
唔該唔好剩係得個諗字，去做下先，唔得就馬死落地行，
面對現實，認清楚自己係咩野，唔係呢d垃圾真係連回收
價值都冇

可能你阿哥真係會成功呢？ 有邊個會知？( 講完實比人屌打我)
有夢想係好事黎。

只不過佢需要行動， 唔係整係講lo。
我都曾經想創業， 比人當我廢青, 但其實我真係有努力過， 只不過d人睇唔出， 最後自學寫program, 考埋個大學學位。

係香港創業係好撚難既事， 無可否認。
你味試下睇下有咩方法令佢做到老細， 衰左就會死心， 如果成功左的話又對你屋企黎講係好事。不過， 我都見過好多人係hea, 話就話創業， 實則係大懶蟲。

你阿哥而家幾多歲呀？

廿幾歲？
趕佢出家門， 讓佢自生自滅 就會成長
就好似扔一個唔識游水既人去海到，佢一係學識游水， 一係「死」。

冇非係因為朝早太遲醒，夜晚唔晏訓

如果你真係熱心想幫佢正常作息

我建議你多帶佢出街行，比如博物館，講座，掃街睇邊度做邊行好，邊樣野要入人地公司慢慢熟，邊樣可以靠創意搞掂。
用個名義話做創意市場先有價值，講話做老細都要搵多d資料搵個方向努力。
行完返屋企同佢傾有咩得著可以做到d，或者話呢條街點解旺，戈條街做乜得前後舖旺，做哂計劃思考，
等佢日日精神體力都攰
就唔會夜訓。

唔好比佢訓到中午
話比佢知冇人做老細會遲起身
運動過思維會更活躍
如果你本身都冇野做可以朝早帶佢運動，如果有野做，就不如介紹d朋友同佢運動（如果佢有鐘意既人，或者仲好勸）

日文 m1

我表示我係歧視肥人
因為通常都係懶人唔做運動先會肥成咁
如果話有努力減都係肥還可原諒

m1 太廢，應該教唔到人吧？
佢創業有冇咩idea先？
冇就叫佢去揾份工先啦。

我好想毒撚死你地兩個

浪費地球資源

冇學歷係煩d, 出黎做唔到d咩工， 做到d工都係重複性極高， 搬搬抬抬， 店務員， 文員果d垃圾工。 唔想出黎做都明既， 做果d工好似浪費人生咁。

會唔會叫你阿哥再進修下？

生性做人

樓主真係on99
廢足咁多年冇工作經驗冇學歷話想做老闆
你咁都可以話支持佢
難聽講句 你都有份累撚死佢
屌醒佢 幫佢搵工啦on9

m1叫廢 咁乜先勁

得啦 屌啦

就係咁，只要人有郁，個腦冇完全停哂

就可以搵個目標，比如賺佢一個億

我冇學過日文
但上網google m1 只係中級

試問， 如果我係客， 想揾個人幫我學日文， 第一時間篩走你阿哥先， 得個m1 點會比錢同你學？我唔點解唔比多少少錢去揾個高級程度既去學 或者 去學店學？

唔係話m1 廢既， 只係未夠好好到可以去創業。

其實逆境真係可以鍛鍊一個人， 係真的。

你要將你阿哥置於死地而後生。

不過你阿哥如果頂唔順， 就未必「後生」， 而係置於死地而自殺。

似講緊我
不過我最細

考完dse有一段時間 沒野做 日日打機 比屋企人屌到爛菊花 先肯報書讀 再番多份pt 中間仆好多次街 而家先舒服d

經歷下痛苦 到佢最絕望果陣 先比小小光佢先會醒 鼓勵對廢青係唔work

上黎連登問做乜？有好多好似你哥既人係呢度 咪聽錯意見

應該冇用， 因為真係懶到出汁既人係可以調低自己慾望(食慾) 繼續懶落去。

還掂都做， 就做絕少少， 趁你夠哥出街時， 將佢d衫衫褲牌放去行李箱到， 放係屋企門口， 屋企個鎖換左佢， 放少少現金比佢， 迫佢自己係外面生存，唔比佢番屋企。

不過， 你預左你阿哥要訓街同埋憎撚死你地。

返pt仆街即係點？ 願聞其祥

但哩到百幾個正皮， 意見一面倒話佢阿哥係垃圾。

證明了連登仔都睇唔過眼

落少少藥應該幫到佢

根本係樓主害死佢

屌得到你呀爸呀媽早就成功左
你係要趕佢走 由佢係出面自生自滅
廿幾歲人過唔到呢關 將來都係冇意思

不過趕佢阿哥走應該可死得，
冇學歷冇工開
有工開都租唔到房
租到都冇錢開飯

香港地肯做餓得死？
去做倉搬野大把人請
自己租個床位幾千就有
廿幾歲人仲比藉口？

唔死都冇用

有m1架咩
係咪n1呀

其實係減肥POST

如果你係同一個10歲既小朋友咁講可能有用
依家係一個廿幾歲既成年人
呢D你估佢唔知? 只係唔想面對現實姐

女朋友細佬中三輟學
日日喺屋企打機唔番學
郁啲唔滿意就喊打喊殺
有咩唔鍾意就郁手郁腳
試過佢老母叫佢讀番書
一手推開個老母搞到跌左落地推得個頭
單親家庭佢老母比個仔打都唔會報警
乜都幫個仔解釋同搵藉口
我都想知點樣解決佢細佬呢單野

依家幾歲先
老母都打得 痴撚線

嚇撚死 以為講緊我

呢d人要逼架
唔屌基本上唔會醒
一係就比佢睇父母返工幾辛苦養佢個廢人
不過做得隱青應該都冇乜親情觀念

好好奇樓主屋企係咪好有錢
我老豆老母未GRAD 已經要我搵定工
GRAD完都未夠1個月已經要返工做野比錢屋企

正常應該放完暑假升中五
中三嗰時日日唔番學
睇醫生拎醫生紙請假當食生菜
個老母仲比錢佢睇縱容佢咁做

認真回你
幫唔到佢
幫到佢既只有佢自己

社會垃圾
算啦講佢都唔會聽

係兄弟就屌醒佢

唔洗幫啦 生活健康嘅唔一定長命 又煙又酒嘅又唔係定短命

至於個生活態度 我覺得無乜問題 我以前都會覺得呢啲人好廢 而家就覺得人各有志 自己開心舒服就得 (屋企又唔係等佢份糧開飯)

唔想做奴隸都有錯？

老老實實，樓主盡自己能力幫下就算，到最後都係睇佢自己開唔開曉同造化。

點解值得尊敬？

做老闆??想做咩老闆??

其實屋企人一直忍緊你

Do you mean n1?

Hku grad
有病做廢青
做唔到運動
一樣食肉無菜，食宵夜

你好似get唔到佢講咩

今年二十考會考我返左過去？

樓主我明白你既感受
曾經我細佬都係咁樣
中三留班 中四留班 讀完中五索性唔讀留係屋企
工又唔返街又唔出日日打機
而且佢有弱聽 同佢溝通會有一定程度困難
佢亦都唔願意同我地溝通
成家都好擔心佢 但又唔知點幫佢
跟住發生左啲事
就係我細佬有官非要上庭
嗰陣時我媽日日喊 飯又食唔落 一星期輕左10磅
我細佬先開始醒
開始接受社工輔導
開始返教會識多啲人 參加團體活動
開始自己搵兼職返
開始自己搵感興趣既課程進修
我地成家亦都開始同佢建立溝通習慣
定左每日都要抽至少十分鐘傾下計
大家互相鼓勵同關心
而家我地關係改善左好多
佢亦都願意踏出返呢個社會

所以樓主 有咩唔好收收埋埋係心
向你哥哥表達內心真正想法
我相信如果你哥哥同你地關係好既
唔會忍心見到你地為佢擔心為佢喊
除左呢啲野其實你冇咩野做到
一個扮訓既人你永遠都叫佢唔醒
希望你哥哥可以盡快醒覺

諗起以前中七畢業入唔到u，都頹摺左兩年 好彩果陣冇做錯事

你阿哥係有夢想，白日夢果隻

日文N1可唔可以試下搵日資公司做下?

衷心祝佢早登極樂

或者下世投胎做歐美白人

屌如果識日文同成日打飛機，梗係去做性商店啦。睇下youtube個飛機杯肥仔幾成功。仲同荀果interview啊

講真比你哥認清事實啦，日日係度發夢
你支持佢唔係問題
不過唔係由得佢係度浪費地球資源
然後覺得自己會發達
咁樣到最後咪又係垃圾一件

成功係真係要靠努力架
你要支持既係支持佢改變
做運動可能第一步
返工之類第二步，要追夢都要有本錢啊

其實有口才， 有人脈就有本錢

其實cut左水喉都有錢
一係阿哥已經上網搵緊錢
一係就借錢
前者支持下就得
後者想知就check下信箱

講埋呢啲嘢，小心比人屌你剝奪人地夢想。
追夢，搏盡無悔

讀到想quit U既人冇資格批評人

已quit u，無成功嘅希望，翻工算

識個人想開cafe，為左追夢去左紮鐵儲錢
呢啲先叫追夢，樓主呀哥個啲叫發夢

其實都唔關歲數事
有d人 幾十歲人都係咁

紮鐵高空墮死左就咩夢都冇鳥

後悔quit u嗎

喂喂喂！ 唔好咁仆街啦。
咒人死自己會折壽

無咩後悔，無料咪quit，唔通hea到第二年尾再quit，又要曬幾萬

點解個個都想扎鐵，唔是一個月開得十幾日？

垃圾
日日努力做野但就成日見到呢種死好彩食住屋企人既社會廢物生存住。
做老闆我屌，一個唔勤力又無富爸爸既人基本上連0.1%都無機會做到。
樓主的阿哥變成咁好大原因係你屋企人一手做成，應該踢佢出街自生自滅。
咁落去到四十歲都係遊手好閒一事無成，好似坐公園馬會出面嗰班廢叔咁。

咁你番緊咩工

咁又未必， 我識好多人都冇富爸爸， 同是80 後都做到老細， 靠既係口才同人脈。

個個聽到紮鐵有幾皮野
大學生fg得萬幾， 唔係讀專科讀d乞食科就會有哩個想法

紮鐵係谷自己身體， 遲早要還

仲有好多高空跌落黎， 生勾勾插穿身體條條fing, d人唔識死

廢工唔好講

見過好恐怖

有一段時間比老母帶入大家樂做廚 成班粗人點你做野點到盡 做唔好就開你波 之前太毒唔敢反抗 比人句成年左右 之後先明唔讀書 咩技能都唔識係好慘 之後先自己自動搵書讀進修 再番多份文職咁

你阿哥先識玩,屋企養嘆世界

明明享受緊人生

我都試過做濕9 臨時店務員， 又係比人粗口問候， 乜野都比哂你做， 屈9你。
自此發現唔讀書會比人sm , 讀左書可以多d選擇(比人sm既款式).

讀u唔可以碌過咩？

其實佢唔吸毒唔賭錢已經好好
我諗佢總會企返起身 唔好催佢搵工
問佢有無野想讀想學慢慢接觸返人群仲好
同佢講搵工好似好想趕佢出去搵錢咁 雖然真係

比人sm得多 係學到野既 只係我比較想做sm人果個 讀到書就好d 最少最惡頂既有替死鬼同你做 有d工升職都要有cert

一個冇不良啫好正正常常好好人的仆街

你咁講 又顯得佢阿哥其實比好多人好
好過吸毒， 酗酒， 叫雞果d

屋企都有件垃圾，係屋企匿左幾年，肥曬腫曬
冇一份工做得長，話佢又大聲過人，成日偷人屋企人野唔認，借錢唔還俾銀行追
對佢好似會得寸進尺，試過幫佢，但成些撚日講大話，着數攞得就攞
一有錢就去買咳水飲
好憎佢，簡直就係寄生蟲，佢死咗仲好

死啦
我都過緊呢啲生活
11月quit左份正職之後
開始返緊兼職
之後2月失戀
冇心返工
份兼職返到3月就冇返
直到依家
中間冇收入
靠碌卡為生

中途hea下又無須緊張休息下都好正常
但長期係咁就唔掂

靠碌卡為生？
唔驚破產？

哩d case係吸毒wo?

如果佢唔偷野唔煙唔酒嫖飲賭吹 總之咩不良嗜好都冇
唯獨成日留喺屋企唔去做野呢

都驚
所以依家盡量唔洗費
唉
都係正正經經搵返份工喇

巴打驗下眼啦
同埋唔好打咁多j

唔好整係還min pay
卡還卡

好快gg

點解咁似我呀哥

又唔係完全吸毒，因為見佢係屋企無錢買咳水，又冇癮。但佢都唔係社交障礙，佢一有錢就會扮靚靚出街
係個人本身性格垃圾 ，唔想付出又想有錢
呢個階段，屋企人都睇化曬，唔理佢

睇咗一半以為係自己出post

唔知點講好
希望你哥哥有睇到呢個post同其他巴絲回覆

雖然三九唔識七
但我衷心祝福你能夠搵到自己想行既路
我唔相信你覺得依家既自己係冇問題

我明白有時受完挫折會唔想向前行
但二十幾歲人 如果自己都唔好好為自己打算下 計劃將來 仲有邊個為你諗
唔通你期望上天跌個耶穌落黎幫你呀?

而加D 90後

推

快！

我自己身體有事被迫做廢青
但我無時無刻都想款返出黎

呢D野未必可以一步到位

慢慢叫佢搵下part time 幫佢pick up返d workload先
一黎叫佢返full time 都係有反效果

part time > "part time 加進修興趣" or "full time" 咁啦
再儲錢開檔囉

個問題都成6年 唔好諗住一下會搞掂 一步步黎

你預左要mon多佢幾年先會返返正軌

好慘
我都唔理解點人可以自閉咁耐
唔想番工等開sem都已經悶到嘔

社會垃圾真係連回收既價值都無
我呀哥廢左4年，淨係候過pt (4d/wk, 5hr/d)
老母想佢考琴教琴，因為之前老師話過佢有天份
有撚用呀，屌你，一日練唔夠半個鐘
成日呃老母話練撚左
考前1個月 仲可以彈錯音
真係生舊叉燒好過生你
話想做作家，ok, 佢又唔撚寫野
老母想比d 壓力佢，就同哂人講話佢想做作家（雖然e點我都唔太同意）
但佢個反彈真係勁撚大，好似講個事實出泥得罪左佢咁
好啦，老豆去左，佢竟然搵e個做藉口去quit 左份part time
我真係唔知想點撚死你，咁你都諗到
之後個星期係彈多左琴(1hr/d)，但好快就故態復萌
佢有次同呀媽講過句話，全靠e個社會d 人放棄自己夢想做社會奴隸，佢可以係e 個system take advantage, 自己唔洗做個社會都可以run落去,之後老母都無撚野好講

我依家真係連同佢留係同一個空間都唔太想，早排播緊達哥轉述日本小學生最想做既工係唔洗番工，佢可以話佢地好廢
我聽到真係有d 無言，唔知佢究竟係點睇自己，藝術家？小說作家？游戲家？
訓醒未呀撚樣

仲嬲既係，我呀妹不嬲出面地唔妥 佢
有次佢發火就話呀妹以為自己大撚哂 ？
然後好似打左佢一把定點（果時我係廁所，我勁撚嬲，因為我同呀妹極fd, 勁錫佢）
重要講話呀妹成日洗屋企錢，話佢唔肯帶有框眼鏡，要帶con(夜晚帶果隻，
～4000/年），讀asso 交既學費（我呀妹係一sem break 就去做酒店炒散，1皮1個月囉，e ga 番緊intern 朝早7點就出左門口，日日8點先番）然後佢話自己18歲後無洗過屋企一蚊
佢真係講得出嫁屌你
你係咪傻撚左定係無撚腦呀？燈油火立唔洗錢？你成日開冷氣唔洗錢？食野唔洗錢？租樓唔洗錢？（雖然係私樓供斷，但我好想屌佢）

已經對e個人無左期望，淨係希望佢唔好一次又一次傷害我老母對佢既寄望
希望樓主都快d 醒，認清事實
有d 人係唔會改

我哥做左隱青都六七年
唯一唔同嘅佢不但無欲無求
啊媽話要交伙食費
連屋企嘅飯都唔食
一七幾身高，瘦到四十幾
但佢點都好，佢係我屋企人，係我心目中唔垃圾
希望快啲生生性性

肥宅就肥宅啦

支持佢實現夢想同支持佢逃避現實有咩分別？

如果係咁 眼前最緊要既任務就係照顧好自己身體先
唔好太心急 坐定定有錢淨

廢青係指有手有腳、明明可以返工又唔肯返嗰堆垃圾
為世所迫返唔到都冇辦法 有頭髮邊個想做幟哥

藝術家氣息

你話想幫佢 但睇你回覆都係寵緊佢
請問你打算實際上點樣幫佢？幫佢食咁啲肉？

我覺得真係為賺多錢就唔會開cafe
可能只係一圓兒時夢

有d似我，但我真係有多病，單親同無細路

有時d病其實係心理作用， 根本就冇病， 只係想病搏人同情， 自己不自知， 身體病出黎比人睇。

連登真係好多廢青 社會垃圾

例如你

呢樣真，我覺得樓主啊哥都算接受程度內，至少無話咩0收入又使好多錢

無欲無求，都係得食一種消費，你咪勸下佢，至少食物費自己搞掂囉

又無話一個人一定要1星期返6日工，每日9小時左右，先唔叫廢人既

你啊哥過得開心，又唔介意自己咁孤獨，你又唔需要強行改變佢，佢比你更清楚有咩方法幫到自己/ 應該點改變，只係自己唔想變姐

屌 咁就慢性自殺
人地咁樣生活先開心 唔好阻住你地好無?

利申同你阿哥生活方式差唔多

呢啲生活先爽

唔返工就係垃圾
返工做到成隻狗咁
又迫係幾百呎既屋到
忍呢樣忍果樣之後仲要失眠
奴性幾重先做得出？
你可以話係香港係咁架啦
咁廢青都可以話我係咁架啦

好似講緊我咁 只係我會做運動

每個人出世果陣都無答應個社會任何野
唔知幾時開始返工變左係一種責任
點解個世界一定要咁行呢？
而家想自給自足都唔得啦
以前d人霸到地就可以自己起屋
你而家試下咁做睇下會唔會比警察拉

去攞老綜
剝削番班老細轉頭